PRODUCE48 集中討論區（71）裴老師戀愛了，對象不是櫻

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

MVP：AJY

Gmarket 幾時先有得再投？定已經冇得再投

下集播完先後有得投, 下星期六即係

到時係咪1 pick

Never之後橫掃音源一位
不過唔好拎班仔嚟比
男團不嬲贏曬

唔知今季玩唔玩現場短訊投票,一次當七票

lm

其實我都覺
點覺佢咁耐都唔執下自己啲發音

蝗怡人: 꾸 두아주쎄유
我:

標題

如果當初係蝗柯入頭30 換走蝗怡人就好

日本妹吸飯+韓妹有實力=計劃通

俾高真好唔好

其實最想提班日本妹
안녕하세요! 저는 XXXXX또 XXXX입니다!
其實係의唔係또

同埋話日本妹就算foul返去仲可以握手
呢個concept完全係喺我未追pd48之前嘅我一樣 好明顯冇追開 一係就hea睇個d路人

個또應該係日文eight 에이도個尾音

一講計劃通就諗起bby1隊長

明明foul返去係做洗腳婢

應該係
但係佢地係屌得最大力嗰班人黎

係咪收到好多禮物?

如果佢一開頭就係呢個look應該吸唔少飯
佢扎孖辮真係不了

櫻花幹巴爹

我哋準備收皮啦

點解到今集都仲係咁多COOL爹~OH~YEAH~~
以後上集飛住睇甩難點知今集都咁多

又蝗柯
上次睇佢fu完面膜先嚇死

梳does gar!!!!
每次聽佢哋講都覺得好好笑

今集仲多咗海允狂叫

好在得幾下 同埋現場冇炒

白間3次都同張元英同組
3次都攞第一

雖然海允最後唱得好
但前面真係好un耳

裴老師今季真係好溫柔
一副媽媽嘅眼神望住Erii跳舞
由第一集唔明AKB點選到依家feel到養成系嘅樂趣

有音源

apple music有未

邊到有

未來總監督 唔驚
雖然都好想高朱出道不過應該

見到Naver music有

今季mvp, 亦都反映人氣,台型,靚,比技巧和能力更加重要

同人緣

lm 1pick第4次碾壓

Miru 如果唔係 AJY 刻意唔比鏡頭
絕對係第一候補
Ajy打壓太勁

miru 今集個ending換走埋

Miru唔洗鏡頭都贏啦

Rumor 音源好聽過尋晚好多

玩呢d選秀節目
一定係人設最重要 性格行第一
實力好但性格差一定收皮（BBY 1組 許solo )

暫時melon 5分鐘曲線係冇佢地份
所以都肯定佢地唔會有頭3

有望真係要有20阿

d rap 正常番

修音師

to reach you 真係我style
rumor都好聽左好多

其實我諗緊miru係咪公司唔想佢出道
所以叫節目組都唔使比咁多鏡頭佢
因為始終佢係彩姐走咗之後帶nmb
參加節目都係為咗擴展名氣
但始終現場觀眾的雙眼是明亮的

melon 心心對比 12：16 cap

最中意rumor

Same here
To reach you 好好聽

See you again 音源版超正

（不過本身呢隻歌無rap仲好啦 ）

그렇게말해봐
Rumor rumor rumor
Gossip gossip gossip
Rumor rumor rumor
不過都係guide好啲

melon real time search

上呀

大輝飯好勁

個人認為似
始終Miru 係nmb 太子
公司應該交帶過要特別對待

原來係跟排名

Apple music都有喇

無計無左高真 有就應該完爆

除左3 係psy之外
其實都係全部pd
係唔知點解101又上番黎

睇到PSY第一時間諗到YSP

根據melon 心心黎睇
其實口味都同投票結果係好似wor
所以i am應該真係收皮

NAKO做咩野

㩒住黎打

聽完音源版又有返希望
點解首首都升左lv咁

屌
冇諗到

隻歌收皮有一半係作曲家問題
Sexy cutie 定義好差

나를 기다려 줄 수 있니
내게 약속해 줄 수 있니
다시 돌아돌게 네 곁에
그때 다시 만나

無高潮位

仲未聽

執得勁嘛

其實幾好聽阿

屌打

心心比左希望我 空降唔會好差 （應該

1000%執完好好多
雖然重係好電音

但拍埋其他度
第六真係好合理

屌 慰安婦

副con太乾

係

膠真是無辜的

再次相遇音源版嘅rap幾好

同心心排名一樣
最中意See you again同rumor

就算聽音源我都feel唔到邊度有cutie concept 作曲家知唔知自己作緊咩

連組名都有英文

仲要i am 五人係本來成團既主力
而家唔知點算

5個中4個 YSP 今次YSP實俾人屌惡

佢唱歌好唔好其實真係唔知

12：30 cap 心心

i am仲未過2k

成個舞台由歌到舞到衫一啲cutie嘅感覺都冇
製作團隊太眼高手低

唔知點解覺得1000%好好聽

邊度cute？佳恩無啦啦無左個c

睇嚟今次係다시만나跑出

rr 音源冇咁正 真係要配合舞台食用更好

但to reach you, rumor, see you again 真係好正

音源有無無損版？想dl黎慢慢J

係幾好聽嘅就
但個電音好distracting

Itunes應該mp4
佢無出碟所以應該無得再高㗎喇

同一開始嘅預測相符
除咗1000%fail咗

同上年never一樣 首歌好 加多有話題既member
海允有可能行金在奐條路

覺得1000% 和see you again 最好聽

一開始話1000%係炮灰歌
我錯了

好中機會捱唔到下集

個人認為睇FNC 想唔想放人

我一直都覺得1000% 好聽
係唔知點解啲低排名既人去哂呢組令人覺得係炮灰

melon real time search

wanna one都上埋黎

謎之走向

舊年never 下面熱評一好似係金在奐一定要出道之類 concept 後佢跌到落13

我一始都無覺得rumor咁好其實

我都覺1000%好好聽

佢唔係rap咩？
咁權B同初媛分主唱同副一
踢走詩安
成組觀感已經升晒lv
個人麻麻詩炫 但佢表演ok既

即係點 熱評反而會降排名？

冇記錯佢rap 得幾好

睇番BBY 1組

唔係 我講得唔清楚sor，佢出道谷咗上第四，之前最勁得第七

係因為變1pick啫

Loop緊rumor

RUMOUR好撚正

初媛rap 毒性好高

大輝飯有號召搜索刷音源

To see again
清純同櫻RAP好正喎
係咪我問題

Apple Music個順序係跟首歌個排名

我覺得好唔夾首歌

對於佢地既GROUP名完全冇印象

修音師既偉大
現場

度度都係咁應該

韓國人對rap好堅持 一定要加rap

錄音室修音>>>>>>>>>mnet修音

之前有巴打講過好似讀書
Kpop歌真係好鐘意點都加段rap

錄音室逐隻字執都得

得返2首

仲要刷返202首never

1000%好撚正
唉
求下MCD幫佢地整好D
開半咪都冇所謂

為咗夾硬比啲嘢隊內rapper唱

Rumor無埋

男團真係唔同d

幾到OPEN UP同 OH LITTLE GIRL

幾時到

追星本身就女多無計
重要wo連男飯都有

老實講never 仲係我playlist 度

其實5首都係我歌LIST
我係巴打都咁話
正撚到

除咗you know i know其他我都重有聽

to reach you nako把聲好甜好好聽
俾佢融化咗

see you again都加rap真係

反差萌
(其實個音源段rap同某d女團同一level)

MCD其實係 咪嘴 半開 定全開
定係睇團？

我覺得最好聽個3首係
To reach you, RUMOR, 1000%
我覺得再次見面個lalala 好奇怪 勁唔夾
個lalala好似DIA出道歌個lalala

同其實rap得嘛嘛

把聲好易認

不過連너닿都有一句rap

請投nako sakura一票

i am真係唔想keep 住playlist

有啲歌根本唔使rap 佢地死都要加
to reach you都係突然rap好奇怪

AGGER

就出空降

頭3

冇高低起伏 好悶

FF

都係嗰句 上集重點

講真 6隻歌得rumor 夾有rap
其他都可有可無/最好無

=bye

屌爆佢屎眼

15 27 29 30 36 46

15係邊首?

rumor
see you again
rr
to reach you
1000%
I am

rumor

六合彩就買佢地

空降算係咁同我預期都差唔多

Genie

其實好OK架啦
想1000%再高D

希望升得返

如果spotify 都有就好

其實就收貨嘅

Rumour 15 但唔想李屎眼金詩炫以為係自己功勞

咩空降

mnet個排名仲衰

應該會有 慢啲啫

melon空降

是但啦 一個29 一個30

有15都幾好
首首都音源版好聽好多

有架
不過等一陣
FINAL個到都會出多次

都係I am 包尾

Mnet
Rumor 23
To reach you 32
Rollin 35
See you again 42
1000% 49
I am 75

mnet wfc
最主流steaming site係melon 其次係genie

胡哩他屎慢啦

Bugs 空降
Rollin Rollin 5
To Reach you 4
Rumor 2
See you again 8
1000% 6
I AM 9

Rumor

咩 i am有咁差咩
我眼中首首都差唔多質素

最準應該係MELON

同前兩季比就一定係差d架喇
但中午出歌有前五十算係咁啦

音源都唔算仆直嘅

See you again To reach you 同1000%
其實聽落好似都一鳩樣咁

STYLE好近
冇計

是但啦 等睇金詩炫又轉公司玩第四季

再次相遇唔好聽咩 音源咁差既

我覺得今季d歌好聽過101 有冇人都係咁覺得？

今次太多風格類似係真

以為會做下手腳
有一個榜第一都可以打下飛機ma

你講SEASON 1?

錯過左同大家一齊推po既重要時刻，希望大家多多支持nako同初媛

今輪會唔會出直拍？
好想睇

平均計覺
但都係超越唔到同一個地方

唔知
留名等睇MCD

平均黎講係好少少

兩隻眼唔同度數？

空降即係咩？
點解rumor少心心過see you again但排名會過佢？

48

係我都覺得平均計係好聽d
但冇乜邊首好爆

真屈機
我無睇過season1
只係youtube suggest 街邊飯拍俾我睇
第一次睇心諗
哇 點解出左隊咁勁首歌咁好聽嘅團而我唔知

推出一個鐘之後嘅音源排名 好似係

音源只須睇melon榜 其他

韓國音樂排行榜係實時制
1個鐘update1次（深夜唔係）
11點出歌 12點個排名就係空降

I AM KST 13:00
Melon 46
Genie 33
Bugs 9
Ment 43
Naver 43

我嗰陣apple music suggest聽咗 以為有隊好勁嘅新團出咗道

其實s1 concept係得同一個地方爆啫
Fingertip同don't matter都幾一般（個人認為
淫yum真係不了
嗰時推有情都係咁話

已經有中字 快到

I am真係

rumor 贏左GI-DLE 首HANN
初媛👍

rumor有part太似m記歌 loop唔落

Cd版 個人 iam> 1000% > see you again > to reach you > rumor > rollin rollin

乜하늘이 허락하다唔係上天允許係天氣允許咩

pick me就48好聽過101太多啦 101個首我聽幾多次都係覺得好難聽 靠洗腦

個人都覺得YY唔好聽 但世界級難聽一定係24hours
特別係歌詞 你和我成為愛人吧

櫻花縱哂火

想問下上2季係幾點放音源?

yum yum 加埋個舞台睇幾好 rap part 幾好阿

好似一樣 12點

pick me pick me pick me up

btw 三季入面sakura真係最搶眼初c 個陣睇咗好耐都唔知有情c 記唔到樣

舞台好睇 又唔係難聽既 個人認為普通

하늘解天空 所以配合返意境打上天允許都啱嘅

第一季好似係播完即出
第二季唔清楚

難聽還難聽
我記得年榜Pick Me都有幾十名

[member]有無人share音源#hoho# [/member]

難聽到我係度諗得到初c有咩用

Btw
狂賀solo成為勇奪concept包尾

S1嘅同一個地方係神曲
我覺得都好難超越

因為音源上年2月改制 am出歌唔會反映落排名
所以之後出歌都改成12pm ／6pm （大部分都6pm）
101個陣未改 所以當晚12am就出
202改左就第2日12pm出

補一句
理論上凌晨出fans係會易d刷上去

我都好鐘意to reach you, 但有某婦係度，唔想俾佢得呈

最想聽既個幾隻全部都混左屎

但你睇下101 fingertips 班底
今季d人掛住爭C爭main vocal多過唱好首歌

係,我就係記得音源改咗制,以前大家都好興12am放歌,然後就好容易霸榜,而家咁樣會難啲

再次相遇音源真係好好聽

101我係支持fingertips同Same Place

聽to reach you某日婦把聲好易認

miho 1000%把聲真係好入咪好入咪 最勁佢唱live都係咁入咪咁搶

I AM副歌 差到

點解BUGS 6首都咁高排名

sakura rap把聲好得意

仲要睇對手
S1係對太陽的後裔ost
依家係女團大戰+機械人

其實rollin rollin真係好毒 特別啲賣萌式高音尾音 chuu

melon頭7好耐冇郁

仁美把聲

啲autotune好L正

唔掂 太毒

每次聽都會諗翻起張元英係度rollin rollin

nako把聲都好出好搶

一入去就見到機械人

聽多幾十次應該認得曬

仁美唔tune都係咁既聲

Btw I AM真係唔得

Nako stage啲奶音正到
音源好似少左

俞定延絲拉會唔會太忙 辛苦曬了

係真 好萌

北姑

唔係講緊認唔認到啦 有睇節目都知邊個邊part
而係佢把聲辨識度好高 特別入咪

唔講咁多 COOL呢～～ OH YEAH～～

想聽love whisper

cool嗲 ohh yeahhhhhhh

Rollin`真係洗腦,我朝早一起身就不自覺係度哼

而家穩入出道12人有邊班
Sakura Nako 張元英 安宥真 權恩菲 李佳恩 是咪入硬？

前面票數咁近
無個穩陣

靚左 但30個應該排最尾果幾個

個腦不停係到Rollin
中毒太深

好多日本妹都好搶
有特色嘅音都好著數

佳恩危險

係囉好想佢出

個人覺得權F Miho nako 初緩把聲都好搶好入咪

聽歌去到膠舞part 個晝面係腦彈出黎

I AM其實都唔差,真係差個高潮位

海允都係

得你討厭既係穩
某婦已經夠票 可以轉投俾其他人

loop得最多係1000% 真心唔錯

今季好多人雖然冇s1咁勁實力 但個人特色強好多 曹婦拍埋去失色曬

我之前聽完之後句rollin rollin rollin
자꾸 너만 보면
Shake it shake it shake it
춤추고 싶어

呢part無時無刻哼得出

清潔用品果張對比圖中毒深啲

直拍呢?!!!!我要直拍啊!!!! 等到火都黎埋,紗英已經無乜鏡頭,如果連直拍都無,我會失望到失控

首歌好平淡

仁美 춤추고 싶波 춤추고 싶波

佳恩I AM 同班妹妹一齊。要就佢地行乜Q cutie sexy

咁你失硬

係rollin rollin rollin↑↑↑↑

好洗腦真係

睇返中字
李大輝都幾明顯想佢地換C
係咪上集握一握手就變左櫻吹

允真夠票美國solo出道

得rumor係升

Yeah

企c企到冇人投 又唔係樣衰喎

RUMOR最正

其實依家佳恩好危險

我都loop左超多次，雖然覺得佢地真係唱得麻麻
但覺得佢地真係太唔容易喇，
最後總算順利完成左真係太感動

副歌Trap music夠入腦

排別跌
歌唔得 又比人黑 唉

心情好低落 完全無心機返工

成全彩燕贏左I AM

權F

彩燕個人票排24名咋，韓仔真心唔撐佢呢type
3次現場票都係麻麻地，勁擔心

同意,除非擺明造俾佢入。

睇rumor舞台我好自然focus落佢哋對脾度
尢其係初媛個對

許允真死埋d 票去埋佢到都應該穩

今季rap得果班foul 9晒咁濟

睇緊中字，睇到cool爹真係無辦法再集中精神睇 好似真係睇左佢地爭vocal爭左好多集

PC 12:00
Rumor
Melon 12(+3)
Mnet 18(+5)
Genie 12(+3)
NAVER 13(+11)
Bugs 1(+1)

細榜，少少fans就可以刷到好高
最多人用係melon>Genie
melon音源好個d收聽可以上百萬，
bugs連幾萬人都唔知有冇

估唔到金鍍我都Rap得下

搵櫻rap

清純 sakura rap

蝗走咗 sakura可以穩做門面啦

請大家多多支持 WM Entertainment 李彩燕 이채연

唔奢望你會愛上佢，只希望大家會認證佢既實力，比佢一個出道既機會
18歲既妹妹已經參加緊第三次選秀實在唔容易
可以花一花時間係呢個留言搵下彩燕既魅力

你印象中既李彩燕可能係強勢西樣

但現實既佢其實係... 面癱Wink妖精

寵粉魔人，為左整個心心比大家放低個袋係地下

仲會係上班路蹦蹦跳跳既小可愛

遊戲黑洞

點解我咁可愛，偏偏受傷既都係我？

雖然網上面仍然係有唔少人討論佢既顏值，
顏值既野就好主觀，不過人品實力彩燕妹妹都算得上係一等一

無論前面既路有幾難行，我都唔會漏低任何一個

D女比你溝曬喇李彩燕

多謝大家睇到呢度，希望大家見到佢獨有既魅力

彩燕：等我睇下你今日投左票未先？

勿Quote

PS. 做CD ROM睇左Produce 48 Post咁耐都無人係留言介紹過彩燕
最後忍唔住手既我終於為佢開左AC

i am 歌已經唔爆 仲要配solo 真係禍不單行 拎第六合情合理

to reach you音源同舞台 高恩把聲爭好遠
舞台句geulae（大家講既cool呢）折好多
修音師

你rap得幾好

p社2picks俾左佢兩個啦

Solo得9票咋

101 season 2 nayana好正喎，尤其是係daniel做center

DoA 應該勉強入到

今季最記得係alex 個4分,同solo 既9票

上季星期二放

元英門面排名仲前過櫻

智代梨投比邊個

仲有清純呀

Miru

權F 自發做rap拎晒分
應該隊長出道

韓國人終於開返次耳
原本以為Rumor唔會係音源最好

琴日睇左直播
已經廢時追中字

鍾意初緩唱歌同rap

權F幾全能

終於可以瘋狂 loop CCOL呢
To reach you 真喺好好loop
聽完成個人鬆哂

連隊長超大波依part都跟埋txxxe

我已經聽厭左呢首歌 聽覺疲勞

惠里bby

睇字都覺得攰

多得ajy 明明首歌本身係幾好聽

To reach you loop左成朝 已經對嘈無哂感覺

上個post有

真係痴咗線
比miyu搞到痴線

thanks

佢好似唔想出黎跳

好地地一個節目,俾佢撚到咁樣

佢個賣點黎

多謝巴打 有返希望啦 無直拍睇好似失戀咁
雖然我係女飯 但我真係好鍾意紗英

呢組贏氣氛

惠里想睡覺

仲以為籮鍊籮鍊會好似24小時咁係炮灰 竟然係第一 打到我塊面啪啪聲

如果照呢個組知出道就好

感覺上無咗慰安婦就已經好完美

唔好亂講野好嘛

金娜榮朴海允求其一個入出道組就已經好滿足

安宥真同李佳恩邊忽穩入

其實佢把聲係有啲特色，可惜啲行為真係好嘔心

淨聽音源I AM幾好 但跳舞無高潮位 睇完成個舞台無咩印象

有感下星期個排名入圍20個我應該大部份都ok

may j lee

再次相遇個intro好聽到起雞皮

唉屌

終於第一個攞1

試著不要用顏值,用'個樣'/'美貌'

彩燕咁多天使剪輯，應該入硬頭12了

除左曹婦

中字打錯咗金詩炫 - Stone Music，應該係樂華

定係不會那麼細分了？

仁美無福利票會去到第19名

元英換海允

perfect

同奶粉英

唔好抱希望 你睇下元英幾多鏡頭 必出

RUMOR仲KEEP到

rumor keep12

Rumor
希望權F同初媛都可以高位入決賽

齊來認識彩燕
注意：台灣普通話

I AM唔洗一日出榜？

權F 初緩 Sae 上集神隱

應該未計入去

未計福利票㗎

應該未計WO

將喵同下尾換做娜B同Miru就齊哂陣

有實力既人靠舞台同音源吸飯
雙屎應該點捧都上唔到去架喇

未計架

依家好驚2位係元英

留名睇正負皮

我都諗緊佢d票係加左benefit票未
側邊個說明係冇寫到有冇加

做咩要踢走miu

權F 初緩 Sae 真心音源好 首歌好入耳

14-19 名啲票咬得好緊

有無人競猜foul邊10個
睇吓邊個燈力強

想問下to reach you開頭 "Ha~~~"把聲係邊個?

雖然Miyu 係主唱
但私心希望入多個韓妹主唱 同Miyu 雙主唱

至少要搵多個主唱入

詩1
詩2
允真
Sae
Moe

其他諗吓先

最驚惡意Foul 初緩 海允 造個勢俾慰安婦做主唱

Sae 唔係上集神隱 係成季神隱

雙屎 solo doa 高恩 蝗怡人 狗竹 minju moe sae

高恩 北姑 狗竹 珉周

Miru舞台表現勁過Miu好多

初媛上星期排第幾,有少少擔心

係喎竹狗都
Mnet用夠就放佢返團

13

Miu直拍

彩燕連續兩集心疼到不得之了
我地都有過好辛苦好難捱既時候
都會想掩飾自己，強顏歡笑
忍得好好，但反而聽到人地講一句：
你做得好好喇，辛苦曬喇
就會完全情緒崩潰
睇到呢幕自己身同感受，每次睇都忍唔住喊

小裴真係一個好好既導師

鐘意彩燕唔單止係因為佢實力好
而係因為佢既經歷太人性，即使係唱跳俱佳
都會遇到挫折遇到惡評，遇到做得再好都無人支持既情況
甚至自信心跌落谷底
只可以講：彩燕真係個值得心疼既小妹妹
喊完仲要即刻再忍返住

可能係PRODUCE 48入面既彩燕令你諗返起現實中既自己
再努力都無人支持你，內心覺得好痛苦
到時醒起呢個comment，望一下小裴講既野
可能就會重新獲得力量捱落去
至少我係咁覺得

2PICK我決定揀小裴同彩燕

至於1000%既現場表現，比其它組係差D
係咁聽到唔對拍子，但依然好開心咁聽完全個表演
咁多首歌黎講，可能佢地唱得同歌詞感覺有D唔同
但絕對係一首會令你勾起呢一組所有既情節
充滿佢地回憶既一首歌
好聽既歌好多，但要做到咁一定唔容易

最後見到彩燕現場唱到眼濕濕，我又忍唔住喊

要佢好過要某婦屎眼啦

根本7-20係大混戰

睇得出ajy好驚櫻下星期攞唔到第一, 除左佢之外, negoya邊個做center都死.

1000%冇左影

雙屎 solo DoA 高恩 狗竹 Moe Sae （海允?FNC 出左新團預告 可能Call 佢返去領軍）蝗怡人

新團預告????

1. 詩安
2. 圭悧
3. 詩炫
4. 怡人
5. 允真
6. Sae
7. Moe
8. 高恩
9. 珉周？

mnet冇影 所以冇影

記得昇基係咪講過排名變化好大？咁應該唔係佢？

FNC個公告幾時出？

無記錯錄影完過幾日速報係櫻第一
可能見日本妹爆曬上黎

佢錄個陣就好似係上次youtube無啦啦放個既排名速報個期, 佢應該係指呢個
但速報完幫哂佢地催票唔知依家點

下星期要睇返直播先得 好撚驚一唔睇日本邊走曬

本身除左rumor麻麻地其他
睇完舞台覺得其他都幾好聽

問題係佢贏唔贏利miru五萬票

係打呢個comment既時候我諗過好多用字上既問題
畢竟呢度係連登，顏值個字本身又比較大陸FEEL
但個樣、美貌表達唔到我想講既意思，
顏值就好似講緊一把尺
係量度你既外貌係平均值，定below/above mean既指標
同時保留中性既詞性
所以我會繼續用，希望大家體諒

我打咁長既comment唔係想反駁你
只係想表明我無挑戰連登用詞既意圖

BTW多謝你無一黎就問候我媽媽

仲有希望大家唔好再quote
畢竟我只係想入黎既人有途徑了解下彩燕
但唔想阻住大家做其它討論 變左洗版咁樣THANKS

by一個為彩燕開連登AC既小FANS

我覺得鍍我、海允、娜榮都危

之前講左2018出女團 有預備練習生既照

想問下尾係唔係仲比韓黑粉追擊緊？

moe d拍子感真係好屈機

個預告係2017年出

明明咩都出色 就差個樣弱少少 係韓國睇臉時代真係辛苦佢

第一第二掉轉更好

仲見零星黑post
捱得過抹黑先係真飯

要睇佢地係咪21位
如果加埋Benefit 都差10000
尋晚瘋狂拉票

睇清楚有啲叫人唔好quote

頂住 我都唔敢去睇評論

最撚驚一同二都唔係佢兩個

差幾千票咋
所以BENEFIT票係好緊要

因為唔想quote自己段野又想覆你
所以9 quote

其實老實講我係外貌協會，但我鐘意彩燕個樣
未整雙眼皮個陣係好可愛既妹妹樣

雖然我鐘意單眼皮，但雙眼皮彩燕我都要

決賽元英nekkoya c位

一開始我都係睇樣支持，不過睇完佢一直咁捱過黎，真係覺佢陰公，跳舞唱歌都得都比jyp唔要，家陣上舞台又驚比人黑，都唔知佢點算好

支持彩燕 支持埋彩燕既小fans

速報星期二，舞台星期日
投一日就知變化多

佢個變化多會唔會係同12pick比？

多謝大佬
唔想為彩燕招黑，唯有謹言慎行，你明既

擔心娜榮啊
一定要入到啊

我有第一集開始有keep住vote 彩燕
sixteen睇到佢而家, 想佢出道, 佢絕對有能力同權嬸一齊領舞

Btw決賽7點播未放工屌

大家都想彩燕入到,入到既話導師們會開心到喊

我真係好鍾意sakura

我覺都係有難度入前12 最有機會就11或12

溝女王有benefit

PD101第一季全昭妍都係禁捱過黎
個時佢比人黑得勁好多TIM
但佢抗壓好似好D
入I.O.I個11個解散完好多都頹曬
佢入唔到但新團(G)I-DLE紅N倍

所以PD48出道只係開始，
唔係出左道就一定順風順水

最想係彩燕搵到自己魅力
醒下喇李彩燕
比你射左禁多槍都唔知自己有魅力

今次得mcd冇去街表演？ 出街表演多飯拍放上網應該會引多d路人飯投票

有d似死熱狗個打令

一陣出去街表演 唱到走音跳拍 嚇親啲路人就死喇

我覺全昭妍唔係紅101 係紅在show me the Money

日韓飯都好怕佢係第21位
希望直播見到佢
到時請假係屋企睇直播

ur呀...

希望今次排名幫佢恢復返自信心

完全唔知首歌邊忽cute

咪咀啦 救唔返

呢個又唔驚 大不了咪嘴 反正街場d音響都好麻麻
不過s2都冇街頭表演 驚太多人會有咩意外 我覺得今次唔搞可能都有差唔多顧慮

一陣連咪嘴都唔掂 真係點救都冇用

咩意思?

I am真係 嗰編曲家其實要負啲責任

我覺得男版個號召力勁過女版好多 所以冇搞街表演都正常 一陣啲女為咗睇仔 衝埋上台仲得了 不過今季俾6隊上mcd都算係個獎勵/補償 因為今季真係好少獎勵

see you again 剪到c位係miyu咁

個三個作曲家真係好唔掂 成首i am係冇高湖位 勁平淡。。。之後cutie sexy位係邊cutie 完全唔知

覺得單眼皮彩燕靚好多……

自己首歌定位都唔清楚

最尾又玩?????????????????

rumor keep 12

終於睇完中字，覺得想要觸碰你班八婆踢走櫻花真係好on9
唔踢就可以靠sakura+nako穩袋福利票啦

踩點準？唔知香港應該點叫

咁唱唔到都冇辦法嘅

呢三個作曲家作個首boomerang都好難聽 佢哋三個真係道行未夠 返去再練下先出歌算喇

佢foul咗之後會跳糟去stone參加下季produce

紗英 IG啲相好屈機

放係度, 唱一兩句, 就袋袋平安
可惜無人識諗

Cutie sexy

作為sakura飯我覺得唱唔到踢佢走都好正常 都過咗去啦 講嚟做咩

佢地連sexy 同cute sexy 都未識分

踢鳩曹婦
五個拎benefit
完美劇本
可惜

做咩講出黎
利申: 單眼皮控

但真心唔明點解舞台妝次次都FAIL
平時自己化都幾好睇

紗英係咪會foul

情況唔樂觀

決賽係咪要佢哋自己編舞
真係大獲 上次dance組組都編得麻麻

上年係呀

follow 埋 wear 啦...

今年唔會咁玩佢地掛

除咗sae仲有邊個有wear
日本好多呢啲app
pressblog又見得mako有

一早Follow 咗

nako又追星成功
志效知道nako係twice fans

其他唔識著衫架

已經想像到櫻個WEAR會係點

呢個反語嚟下話? 佢次次都搶拍喎

得一兩個POST

書包 熊熊衫 + 鬆高波鞋

Miyu

bugs真比面咁都有首real time第1

Rumor 仲升緊

聽1000%成日聽到soyou把聲

Moe out抵啦
次次都快幾拍
唔好又話咁少練習時間 大家都係咁
不過呢到話日本妹肯定比人鬧

嗰把空氣聲

我都係

關乜事，之前菜摘咪又係照屌

眾矢之的個啲咪無事

天生節拍感差
已經唔係練幾日就解決到既問題

似男人累事

唔係好明 啫係點

關咩事
首集之後一直沒表現就真

見到一堆人話允真累到moe低排名
Moe咁嘅實力上兩輪冇byebye應該要還神啦

利申唔係允真推

第二對真愛

子瑜肯笑真係幾靚

仲有eri foul咗都關允真事 啲人好鐘意賴得就賴

爭咩呀 一齊out啦 佢都入唔到決賽架啦

佢肯早啲笑咪幾好 之前個樣成個苦瓜乾 好似成日有嚿黑雲跟住佢咁

佢bby又懶又唔練 佢嘅rap我真係嚇親 我以為第一輪已經會淘汰
要鬧許允真咪鬧佢搶vocal 點解要將啲唔關事嘅嘢都賴落佢到

一向都係鬧佢搶vocal搶到其他人無part無鏡頭罰企咋麻

打和啦

咩app?

apple music

好掛住你呀

to reach you唔踢櫻實有第一
某婦抵死啦
櫻個人票仲多過I AM成組票

點止呢 moe低排名erii淘汰都入佢數
同埋歌詞點分mnet有播到出嚟咩

再利申 我唔係允真推
12pick冇佢 2pick佳恩櫻花

9票

算啦
反正下星期之後都唔會再見到佢

嘩又無人揀又成組f又係自己最想避開嘅歌, 韓文都唔識就要rap,頹一陣都唔得?最緊要嘅係佢之後都好努力練

其實我聽到有幾隊好似有搶拍嘅問題

我都聽到

之後仲跳得好過元英

唔down I AM

佢係最明顯個個, cool呢都有搶拍, 都係明顯的, 其他我無留意

其實啲造型師有無同I AM嘅作曲家溝通過?其實首歌係可以玩cutie sexy,不過個造型就一味sexy,但又揀咗個偏可愛嘅C位,搞到不倫不類

係真

無錯

我又覺得未必 舞台同個人票分開既 櫻再次遇見成個舞台都為佢而設咁(成台櫻花 )，都係得第三，所以就算留係to reach you都未必真係打得贏元氣滿滿既rolling rolling

同埋揀c又實好多嘢睇

Rumor後勁強勁

我記得上年never個隊名叫國民之子(sons of people)

啲名無咁長

好心就唔好咁乞衣係到求音源啦
Itunes買都係$30唔洗

android點算

即今日錄影

睇啲支那彈幕勁好笑
糙肉粒(曹婦)請走下坡路吧

但係今次啲實力都唔係好實力

垃圾spotify幾時先有

本身用開apple music，好似冇乜歌係搵唔到

日文歌 不過spotify KKbox 都無, 所以apple music 算係咁

如果spotify係垃圾
咁kkbox係咩

合理法做乞衣？咪等佢出囉

動漫歌 ，會唔會要轉區先有

有時韓國啲ost會無
但基本上都有

珉周今次表演收貨啦
同啲有料既比當然仲差得遠
但個人黎講佢做得唔錯

下個post名

珉周係幾靚，入團都唔會反對。

上年ajy都係咁催票，結果minhyun第九名入

係個妝有啲出事

唔係講笑
子瑜個stage越睇越正
個開頭

睇返mnet7月尾放練習片
惠理跳得唔錯

走音喎師兄

I am個作曲家最撚弱智
Cutie sexy 佢老母
還我佳恩C

櫻花係solo嘅十一倍呀

講樣啫

笑撚左 係咁講Cutie

邊忽cute
件舞台衫已經出賣左佢

而家數落,如果最後子瑜 櫻花 佳恩 清純都入團,最好都係唔好有現場唱

睇舞台打扮滿分 但係而家齋聽歌無樣睇就

咪臭係
啲衫又透條褲又短

Rumor跌到21
To reach you 43
See you again 49
Rollin Rollin 54
1000% 61
I AM 75

妝出事再加腫
不過睇完覺得呢個舞台既佢幾有魅力

如果初媛同海允都入唔到就大撚鑊

要請幾個強勁既修音師入團

海允手寫信

直接做電音組合

冇main vocal既人

韓國perfume

海允今次鏡頭多咗 希望有機

巴打睇嚟你追咁多個post都係盲既

So someone gets a “Wish coupon” (probably haeyoon bcus shes the one holding it) and she might be the one asking for all 6 of concept evaluation songs to perform on mcountdown instead of just rollin’ rollin’

堅定流 海允

我都好似無見過ioi同wanna one上節目係全開咪咁唱 ？

咁多時間追哂啲POST咩, 鬧交啲堆既睇來做咩

係爆聖誕快樂都爆左 韓仔都痴線

過咁耐都俾人追殺

erii

韓仔唔支持,真係唔可以怪地球上其他人

選擇性失明咋下嘩

是但你
就foul 無乜興趣攻擊佢

真心聖誕快樂聽到起曬雞皮

如果Moe同Sae都入到頭20就好了

論樣 實力 性格都好過曹婦 但都係低排名過佢

佢哋都入到即係10個㗎妹都入晒

硬係覺得到時都係6個日本妹加6個韓國妹出道

點解可以咁可愛

我聽朋友講hitomi又比人anti 緊，話佢ig unfollow哂po過慰安婦d韓星

聖誕快樂係日文歌
韓仔無咩共鳴掛
如果係韓文有機會似s2陣雨咁爆左

日本妹有6個就好 我覺得到時得4-5個

因為韓國人食開屎 個樣咁樣衰都揀得落

決賽見佢唔到就好了

sakura nako miyu miru miu ......仲有一個未知住

櫻follow咁少人真係好安心

一齊集氣喇 佢上星期係16 如果繼續跌落去廿幾就好 好驚佢入到final之後 表演啲歌有要嗌嘅位有佢份

唔好呀
快d走啦某婦

仁美呢

屌見到佢個樣都唔開胃
換娜榮上去ok?

source?唔見人講

頭20就一定既，但下輪one pick就......

睇直播見到佢啲死人表情好唔開胃啊屌
我諗娜榮同doa有機入頭20(因為benefit可能救到 珉周應該都有機(因為pd pick feel 但海允好難預計

高恩真係好慘 終於做到主唱
守到主唱但守唔住part
雖然係佢唱得唔夠好問題

首歌真係好難唱 之後高恩佢上高音唔多得 唉

一齊集氣

泡菜快支持某婦C位出道啦
愛國IDOL

有冇人可以up多次音源 down唔到

summer wish down唔到

快d搵人教下Miu自拍同加filter

其實I AM唔係咁差,聽多幾次就OK

Solo出道啦
女團只會埋沒左佢

個人私心PICK

P.S. 人人口味唔同 都預左引引地戰

首選 恩菲 彩燕 海允
次選 櫻花 Nako 美瑠 高朱
可選 清純 佳恩 美羽 仁美 膠真 初媛 采元 藝娜 娜榮 鍍我 紗英
無感 美穂 美宥 元英 珉周 允真 詩炫 萌咲 高恩
反感 柔理 圭悧 怡人 詩安

首歌真係唔算差 係衰在冇高潮
之後個舞台好似冇咩特別就完咗

雖然係我up 但巴打都係買歌啦 都唔係多錢
我up只為大家先聽為快
唔係鼓勵大家聽免費

利申我係比咗錢melon度down

我去左邊

清純又溝多件

MCD會唔會有新衫著？

首歌衰在作曲家自己定位都錯
我聽咁多次都聽唔出cutie sexy...
係有玩味但唔夠cutie
舞台同排舞更加唔洗講

1000%個舞台D音準同拍子真係好恐怖
反而音源幾好聽

hi 鬼有follow 過韓星
我由第一日播個時follow 左佢ig 佢ig following都無韓國人咁濟

冇miyu已引戰

音源超正

開盤 到底清純定娜榮食得最多女

攞現場包尾同音源係咁多首入面最差
啲作曲家真係要好好反省下

CODY又要去準備伴娘衫,清潔用品,OL衫,爛鬼絲襪同白恤衫

唔知點解覺得呢到d爸打已經俾佢地爭主唱煩到連高恩都黑埋
明明佢勁慘

nako件衫好平

Cool呢～oh yeah~

同意 佢已經夠慘
你估佢想係咁cool呢架咩

矢吹奈子同款

個頭好適合佢

呢個係，不loop

唔覺，純粹因為佢對手係賤婦先冇乜招黑，
如果係對住Nako,Miyu,海允，
得咁既實力去爭主唱只會係另一個許允真

大家覺得將來有無可能會有produce 46 既出現

佢琴日都唱得唔差啊
現場d人唔係話幾好咩

幣在自己唔爭氣,次次都輸比某婦
現場仲要搶拍
而且COOL呢真係好煩

Miho都冇 雖然惡剪姐，但相信D人好快唔記得

癡撚線 佢有冇投完票叫人讓主唱呀
咁都拉到黎講

尋晚睇果陣覺得係車禍現場咁款，
但係反應又咁好，證明首歌好就夠

五年內應該無 除非flop得好勁

咩係46

欅坂46同乃木坂46
日本國內而家紅過48
（等比人負評）

好奇想知點解咁多人鐘意miho
雖然唱得下但個樣入女團唔係好得....
感覺好似101海仁咁..

難啲喎 早幾日唔係先出碟 第一日就賣60萬隻

你講完覺得好似樣

係咪ep8 chowon有唱rumour？果陣仲係分左兩組
但我搵唔返

韓國冇貨喇...
今季練習生已經唔多睇得...
比啲公司抖下喇

oh yeah俾左某婦

係咁loop Rollin Rollin , 好鍾意仁美把聲
成日都出現呢個畫面

我覺得有Produce Hello!Project(即係Morning娘家族)都唔會有Produce 46

海印索好多囉

真心唔想張元英入
個風格同其他人完全唔同 張元英出SOLO都得

46暫時都太少人
同埋根本唔需要係日本以外既地方搵食
周不時都ff 下平手上選秀節目會點

嗰個只係欅坂，佢師姐團乃木坂再上星期第一日已經賣咗8x萬

琴晚收視好一般
可能決賽先勉強破3

個人主觀:
清純有排食
佢出左道慢慢食
娜榮好可能得返一輪食
仲要防俾清純截糊
(Miru 就係例子)

就長遠性講 清純win

娜榮都係主要攻略正宮Hi醬同側室Nako (新加Doa)

錄音把聲好得意

句嘢百搭

把聲好啱rolling rolling
中哂毒

Miho 個人認為 頭12 日本妹最大未知數
連登無咩聲 但韓國好似討論度好高
但佢又唔似Miu 同 Miyu 死忠多
好似單純吸左好多淘汰日本妹既票/牽制票

根本PD 系列d團員風格都唔會一樣

agger

12人12色

海印好正

真係同NAKO一樣
78蚊人仔就有明星同款衫

牽制票上到第一其實好誇張
唔係韓國人話佢讀韓文正先投？

其實去到2pick就無咩牽制票可言

櫻今次好醒 做好自己rap
換center又要重新學編舞 搵黎搞

唔係你想唔想就得既
好似喱到好多都唔想元英入到啦 想下就得咩

佳恩人靚心地好 為人著想
元英呢？

我想知櫻點練好rap,
但佢又cut走左

所以先話 Miho 未到1 pick 都仲係未知數
投佢既原因打左個大問號 (親韓所以投佢)

可能係韓國真係好受歡迎

P.S.上年玩法係2pick先多牽制票
1個自己1pick 1個下位圈

咁可能我frd 9吹

Repo 講既
清純同櫻全程拖手仔
上集我連佢兩個一齊既鏡頭都見唔到咁濟

膠真同solo 不和
狗竹爆喊 無哂

元英：國民製作人選我出黎

櫻病左無講
miru ending換走左
miho個飛吻cut走左

我估你個fd係想講白間unfollow Sulli個單
但其實係Sulli po前白間已經unfollow左
以訛傳訛真係好得人驚

不和個個係吹出黎 repo話佢兩個不和嘅人過咗冇耐就del咗post 做咩咁期待

「今夜 在咲良樹下」180808 #71 宮脇咲良初冠名廣播節目 bayfm【小櫻花字幕組】 UP主: 小櫻花字幕組

狗竹爆喊CUT走 之 陰謀論
其實只係去廁所

花生 我要既係花生

我已經接受左Miyu 無鏡頭既事實

AJY 而家係連花生都唔俾我食

上集又係剪左pat屎出黎

YSP 既人鏡頭成集都係

唔想quote返上面
如果佳恩solo得
佢洗比人冷藏5年仲要做dj咩
雖然入唔入到都唔係一個人想唔想就係嘅事

其實d anti係度小事化大

其實個人認為cutie sexy呢樣
好似得牛屎做到
其他幾個都係sexy多

隻歌本身就奇奇怪怪咁關佳恩咩事喎 作曲嗰個自己都唔清楚定位 I am不倫不類主因全在個作曲家啵

AJY 最叻就係比屎觀眾食
雙屎同曹婦 飽撚晒

膠真都ok..其他三個真係sexy多啲。。

邊有unfollow
由佢未玩pd48已經follow 佢ig
一開始係follow 99人到呢加係103
我每日都撳入到睇佢follow 邊個
你個fd先係anti/造遙呀 ？

膠真表演個眼神唔知點解有啲兇狠咁，唔知點形容

膠真center同火眼一樣 柒到唔敢睇

佢係隱形c 完全冇cutie 到喎

應該係講miru單野...
唔駛一上黎就鬧人既就

今次除左金彩元同奶粉英外全部隱形c

牛屎有帶動氣氛&綜藝能力 做idol 同teamwork 好緊要

金彩元比櫻花同海允搶左鏡，
得金珉周同張元英係真C

on9,會唔撚會係柒啊

對佢改觀了

冇鬧人
只係澄清下 以訛傳訛對冇做過呢啲野既練習生好唔公平

阿Ching
金彩玩Nako組波
關櫻花咩事

還珠格格合流

其實櫻真實性格係點, 我到而家都係睇唔透

Sorry,記錯組

係咪膠?
召喚指原巴打

追下po先睇下有幾多人彈

膠膠地

當rumour個組無到？一個都入唔到團？

搞到我好亂

我想講有
我睇果陣都望佳恩..崔藝娜同高朱多...
其實佢入12人係ok
但完全冇c既氣勢..壓唔到場...講表現真係好一般

反娜係不智嘅行為
希望大家早日醒覺

我都係睇佳恩 朱里多 安宥真真係冇c嘅感覺 成個feel勁似路人甲

好後悔當初跟風反娜
依家先明白娜B既可愛

I AM 係首歌出事喎
個舞台又悶 個作曲又唔知做乜鳩要人cutie

曹婦掘起令大家對牛屎嘅討厭程度大幅下降

韓妹中, 膠真, 牛屎, 海允, 初媛, 清純, sad frog, 佳恩, 娜英, 彩燕其實都ok
元英我中立

麻甩櫻

膠真淨係望住佢隻眼...

上面咪有人講左係miru

又要性感又要蘿莉

個作曲都癡鳩線 又講唔出要點同邊度cutie

問100個人都應該冇人覺得隻歌有cute成分
仲有隻歌衰在冇高低起伏 成條水平線咁悶

最好笑係錄音個陣話人地唱唔出cutie sexy個感覺
我一路睇一路聽 都感覺唔到安宥真唱到cutie sexy

Produce 48假想出道團投票(香港地區) 提早收皮點睇
要投好似投曬
等我多D時間整+訂週邊

櫻花真係世界級可愛
照咁聽落其實produce 48係日本都有一定熱度?

唔希望櫻花一位出道
但希望佢一位入決賽 咁就可以c位再跳一次nekoya

屌嗰隻歌根本就冇cutie成份 作曲家試下唱下睇下點俏皮同性感並行囉

有無link 我未投

其實想又性感又cutie
作首cutie嘅歌然後着得性感啲唔得咩

好似唔係咁架喎
所謂嘅cutie sexy應該係指調皮性感

膽 ： sakura nako 張元英 清純
腳 ： 打緊架

只係覺得用I am嘅人馬好難做到
朱里都抆水

我覺得清純都難講

有冇咩歌係行到呢種style 我唔覺有

真係個cutie累事
一開始行齋sexy風一定好好多
宜家個佈景同服裝都sexy 曲風又sexy
但又揀咗膠真做C (唔係怪佢 但如果sexy佢的確唔夠佳恩sexy) 搞到唔三唔四
寧願佢揀返佳恩做C 然後佈景服裝行超sexy風

目前出道組
週邊: LOGO，海報PREVIEW

我覺得有7成機會以上 剪得佢幾有好感 係日韓橋樑

性感又唔係 俏皮又唔係 首歌玩到兩頭唔到岸咁 I am組應該得牛屎做得到

我覺得除咗海允mimimi
其他成數都唔細

清純如果下集AJY俾鏡頭就得
唔比就好炆水
清純好食人設同鏡頭
(實力真係唔夠 又無S1素慧 逆天運氣 躺贏)

今集似救子瑜 如果係真清純危險 定位重疊左

我覺得清純d 讀書rap 仲廢過櫻花

素慧都有證明自己架 滿月攞第一

係
暫時黎講俾人日韓橋梁感覺既得清純同娜榮
娜榮 唔樂觀講 入到決賽已經好好
(始終佢人設同鏡頭輸清純 實力未係韓國Top/日本top 又唔係親生囡)
新團需要清純既人設

我反而覺得係救緊彩燕入出道組

海軍鬥水兵

當初仲以為ajy兩個都一齊捧 捧到清純就會放棄捧子瑜 但點知子瑜宜家繼續捧

而且唔止定位重覆 仲要佢兩個第一眼望真係好撚似樣

彩燕完全係samuel劇本 死忠一定唔多 2pick還好 1pick應該好危了

素慧逆天運氣在 好似首首歌都為佢度身訂做咁
1. Irony （同昭熙樣似到 又有媽媽世正)
2. 滿月 (最考表情演技既一首歌，素慧偏偏做得最好係演技)
3. 同一個地方 (神曲，但素慧係首歌入面 真係俾隊友Hard Carry)

識揀既 下次一定要同彩燕一組

向好個方面諗,
其實ajy琴日曲線推緊日本妹,
佢話hitomi跌左4位落13位度,
即係曲線話比人聽韓國人已夠票,
請投HITOMI同日本妹, 日本妹唔夠票,
希望最後一rd留到幾多個得幾多個

第一季班女決賽係咪都係自己編舞？
淨係知男版係

到時分開 10個2組有可能日本妹做C 因爲最後一集 個個都扮禮讓引路人投 冇必要再爭

清純真心番唔到轉頭無得唱歌

我記得上季男版都係 samuel編舞

我覺得又唔使過度解度
ajy一向幾鍾意仁美 成日天使剪

如果剪到咁都入唔到出道組，
我只可以講AJY你真係救得好L遲
正常都唔會無喇喇有固定PICK再轉喇
臨埋尾先比多D鏡頭
前幾集唔係同櫻花感情好連鏡頭都無

清純行岩左路
rap 到底 效果可能仲好過 唱歌

前幾日睇電影認得全民造星其中一個參加者做kelefe

介唔介意分享下samuel既故事?

第一季唔係

就來個個po都討論cutie sexy

唔好迫我

cut 淨右面啦

老實講 彩燕好多時都係同情票多過死忠票 但佢冇miyu咁佛系呢手2集咁多鏡頭 所以我估最終10-15位左右

到最後 12人分別需要點様嘅定位 ?

正皮定負皮好

見你地話有機會要自己編舞
彩燕 權B 佳恩唔好同隊呀

日韓橋樑

其實會唔會有變態飯買黎做啲變態野

一出黎就係大熱門 因為年紀大細冇得起17出道 有d似第1季somi feel 但去到最後出唔到道 都係個樣問題多我估 有小小南亞feel

你望wanna one就知乜嘢風格都炒埋一碟

係啲練習生表現唔出個感覺je

躝啦臭婦

唔駛問啦下話
咁睇少日本啲毒撚

今年啲女編舞唔掂
我寧願救火裴崔英俊包曬

Insitiz 吹奏娜榮post

簡單翻譯下就係
RR呢首歌編舞係啊裴
娜榮就好識帶到呢樣嘢
(即係有種專登話比人知 但你唔會反感佢咁樣提起呢件事)
啊裴就話 我冇叫佢講咖
但又笑得好開心好滿足
追加
娜榮同親人講嘢會望實對方 令到大家會互望 先對話

Post主覺得咁樣好有愛 好得意
Cm都係咁講

希望彩燕唔會步佢後塵呀

吹奏嗰班有無投票先係重點

希望佢入到啦 彩燕xsakura呢pair

除外幾個特別穩陣，
其它位都撕殺緊
大家50 50既其實

其實彩燕賣吓蠢會唔會吸到啲票

1 pick 得一星期,fans 決心成勝敗關鍵

過往有無啲娜榮哩種人存在 我覺得哩個𡃁妹好勁 ，同佢拍當一定好開心

其實好多人已經有左定位 eg sakura=ending妖精 nako=cute 子瑜=sad frog 清純=清純 但彩燕真係未有咁 好模糊

愈到後期就覺得12個位根本唔夠

其實欅坂同乃木坂個分別又係咩? 好複雜

202唔知 101印象中冇
佢呢隻就係入團後 團嘅開心果 令人覺得有團魂嘅存在

全能

Wiki 有答案

今次3rd stage我突登想睇下雙方睇對方表演既時候有咩reaction, 但人都幾乎搵唔到係邊

發覺已經無人提反轉甲

俾李詩安霸晒

正常彩燕應該算係Girl Crush定位
但一定要有自信先做到，至少要知自己有魅力
但佢都頹左好耐下

一隊著長裙 一隊著中裙
akb就短裙
好似係咁分

咁就係模糊 全部100 不如好似sakura咁 樣100 其他5050

彩燕一直都係PD 舞王既定位 而家多左責任心爆棚 同埋全能定位
如果彩燕可以做埋最後舞台既編舞就 perfect 了
(彩燕應該都有編舞能力,但上次讓左權F）(鳩估)

頭先講起I AM嘅sexy cutie, 我想象落其實彩燕都carry得到

佢只有cutie無sexy

有親佢個組一定好和諧
氣氛又好 自帶旺團屬性

Miho d fans有錢到係金浦機場買LED廣告
一係就本身fan base唔細
一係就d fans勁有錢(而且好肯使錢)

又提起離開左team既人呀...咁其實我覺得mako更加夾sexy cutie

一直都講
大家都認為反轉甲好好
佢值得入頭12
但係入唔到都無所謂
因為唔係大家既首pick

反轉甲一開波個勢無做起蝕咗
不過好多人都想清純同初媛一齊入

我地依個po好似永遠都有個戰靶咁
禾珠=>牛屎=>solo=>曹婦
每次有新目標 舊嗰個就好似無咁可憎

真係無其它人跳舞會比導師讚到好似彩燕咁
不過編舞有日本妹其實難做D

柳善皓算唔算呢種

youtube都有落廣告

你珠同solo都仲係不了
至於牛屎，我從來都無憎過佢

禾珠永遠長存
其他人會隨住新戰靶出現而有番啲好感
禾珠完全無

禾珠都唔存在啦
唔係呢度講啦
隔離po繼續

Rumor佢rap得好大聲
有啲唔夾

係ajy撚到班觀眾對佢地嘅觀感亂曬

禾珠其實pd冇乜嘢彈 彈佢嘅都係48g帶入嚟憎佢

聽番音源好好多

我都冇憎過藝娜 仲有安炯燮巴打一直默默推佢

又搞到我諗起佢eye contact條片講mother mother

冇女團FEEL 1PICK等收皮

我就從來只追擊曹婦既

之前練係愈黎愈細聲
live係愈黎愈大聲

你肯定?

同埋佢唔似清純/Miu/Miyu 用性格/人格魅力/外貌吸粉
佢單純靠舞台同實力吸票 好蝕底
似S1 璉靜 單靠唱功吸票
但佢得1次成功show左 Vocal 實力
璉靜4次都show 左

靜係好正常 本身唔係關注點 次次做配角

喂呀

咁叫不倫不類

呢個真
我覺得練習生入面有cutie sexy感覺嘅係sae同miru

佢已經係局外人
提佢做咩

係呢下惡頂
但我真心覺得pkb佢表現唔錯

其實佢地自己都想影呢啲？
平時睇韓 露多少少就已經叫好性感
成日都覺得比人睇蝕哂

唔係個個想 Miyu 就係其中一個極唔想拍既人

見到Sakura nako細細個都要影水著
再諗下日本班油頭毒男

幾勁

睇開D

其實我覺得佢總選嗰日唔搞咁多嘢 之後keep 住行girl crush ，頭12實有佢份

影水著真係唔想睇 唔係因為佢地唔突出 而係見到佢地夾硬夾出來
見到都替佢地痛

咁有冇拍到

利申睇唔慣班女女影呢啲 平日我班女著少咗少少 我都覺得比人睇蝕哂 男人信唔過 太多肉體飯

竟然

有阿 Google 都找到

舊片重溫 好得意

最唔想提既一件事
明明才女路線 被人迫住拍 還我Miyu

女團吸到女飯先用

有用

你係巴打？
其實夾就唔會痛既 係有啲唔舒服姐 好緊

好Cute Cute
娜榮究竟幾月生日
點解同Cube 妹同歲 但完全兩個Feel

我2nd pick 就係娜榮
又可愛又friendly
最鍾意睇佢溝女

我就係以女仔角度唔想佢哋露咁多

Nako好似都係影過一兩次
櫻花

日本後生個d個個追韓星

佢仲細過nako 但之前同nako一齊好似年上咁

我係巴打 但我估就算只係好緊唔舒服 墊左一段時間後除返出來 摸一摸果個位D肉應該會疼疼地

覺得佢地一定好珍惜後生女飯

因為真係好垃圾 因為咁轉走左個C仲仆街

sexy我都接受到，夾硬為左露肉而露肉真係不了 班女自己都唔會想
我仲記得少時首check 全部都著普通格仔裙 但出黎表演個feel就係比人感覺好sexy好正
可能女飯都係慣呢種sexy 多d，為露而露都係唔得

Nako 似 04

要轉投彩燕了。

喺kpop行性感都唔會紅得好耐

泫雅 韓國性感的代名詞

但性感多solo 會行好耐
李孝利 G.Na 泫雅 甚至宣美(比較健康性感) 都好紅得

櫻花以前真係影好多

講起佢，佢首ice cream都幾重cutie sexy既感覺

得hyuna, hyori

以前有個fd係櫻花肉體飯
一有新水著就即刻周圍share
好撚痴線

性感同低俗真係一線之差

我都係 唔憎佢不過都唔會幫佢平反 (solo都係)
悄悄地食花生
不過某婦就真係

其實唔會架
只係將兩舊肉推埋一齊 所以唔會痛

仲有EXID, up and down個mv乜都無露都好sexy

睇完舞台，初媛rap好似麻麻，仲要冇曬鏡頭，係咪已經確認佢無得出道

唔好呀

d寫真有意淫pose就好低俗
海灘bikini就ok

rap得太大聲 好似叫出嚟咁
明明錄音同練習個陣唔係咁

g.na le d比人發現佢賣淫
其他都叫性感得黎正經d

正常會話佢又反轉，但今次完全無聲氣

現場真係麻麻地
但係音源就好正

以前櫻花出寫真集，為咗支持佢所以點都會入手，但買完掀過一兩次就收埋，睇到都疼
而家嘅櫻花正正經經 已經夠我翻睇又翻睇

rumor係youtube突破左1M view

韓國條裙短啲都被屌 日本除到咁

泫雅越來越老雞feel 不了
而家多人推崇嘅性感係宣美、請夏

宣美係型 淫雅係淫同rap 請夏同上述兩位差太遠啦

啲韓妹去泳池/水上樂園着件有袖泳衣
衣領低左少少啲fans已經鬼殺咁嘈

如果韓國idol影到咁
我想像唔到會點
嗰隊唔知咩stellar比人屌到仆街

你不如問TWICE將來有無可能會參賽

依家個D好好多

我覺得應該唔會再有下一季

未住 佢同Miho 係最大未知數

太多影響因素:

1. Rumor 爆左 加上音源rap好左好多 (1pick 一定會有人pick Rumor 組 (Rumor 組估計死剩權F 同初媛)

2. 直拍爆唔爆
(佢用演技入Cube 直拍表情一定到位)

3. 未有韓方主唱位 (都係佢同海允爭 唔好同我講慰安婦 佢唔配) (當然，唔肯定會唔當權F係)

4. 未知AJY 對初媛態度(如果決賽神催票 )

5. Cube 既態度 (睇最後貨唔貨金)

stellar首marionette時著高衩俾人屌到

係連登無 Naver 好多讚....

我覺得有
不過係仔

又黎 仲有咩可能性

日韓仔, 日本要exile johnny個d?

應該唔會再搵日本啦掛, 唔通搵J家

Produce johnny's

中韓關係又麻麻，如果唔係搵中國。

抖返幾年先喇
選秀密都咁
倉底貨都無埋
邊有高汁練習生睇
好似今年咁 除左幾個老餅/出過道既之外韓國練習生
訓練年齡都唔夠2年

S1高汁d人好大原因係 公司操到好fit (例:請夏 有情 世正) 2年保底好多5年

mnet今年搵48g 某程度都係因為班韓妹未夠料. 三大JYP, SM, YG果啲例牌唔會show你

想有idol school仔仔版

牛屎同柔理真係絕配 2人組出道算啦 唔好比其他十個冗員拖累

話冇你信唔信

曹婦最近係咪覺得nako b人氣好高
係咁痴佢

之前有Ching po 過
以下係PD 48子團最佳人選:
主唱: Solo
主唱2:慰安婦
隱形:Center ： 屎眼
主舞: 金毛Joey
隊長: 計劃通

好似仲有幾個 不過個人認為上面5個4個出道會好成為下一個韓國天團

美波重要喊 真愛嚟呀

漏左

話說點解表現嗰陣清純個表情好僵硬咁

咁快有9up排名小道
見到foul左曹婦開心左1秒
之後返回現實

佢果句問候：好久不見
搞到我都喊埋

以前對腳有肉啲

佢由第一次表演既表情就無變過

見有人問過
娜榮係11月30日出世

不嬲係驚恐樣

應該真係超掛住

Happy share

覺得佢個腦長期空白

成組個個勁好笑容
一到佢我就覺得好唔入戲

但次次見到都好想笑

講明先 唔好信

被cheetah嚇親

係第一次評價 <귀를 기울이면> 佢一開場個單眼電死左我到而家 個陣唔明點解佢得30票咁低排名
同埋佢奈子既交流好有愛 而家佢兩個做埋我既2pick
見到娜榮排名上升真係感動到喊

今季啲小道
都係睇下就算

曹婦無乜可能今round收皮

呢個頭20我幾ok

第19

我同你同期入坑

高恩sosad

預左無
某婦唔該一齊out

見多一秒都唔想

係就好 某婦一跌跌咁多

呢隊真係世界級

狗竹上黎頂左佢個位啱啱好

Miyu 第1？會唔會啊

珠

我都係咁覺得 睇完呢兩集覺得狗竹正常

邊撚個會丁珠

狗竹同山田好frd架

Miyu由30變1姐都幾勁